[黎明行動] 各種阻路方法成效排名

1. 撳lift (★✰✰✰✰)
最多阻一兩分鐘，作用不大。

2. 凌晨以雜物roadblock (★✰✰✰✰)
一大朝一定有好多港奴/藍屍出黎清路，作用不大。目的以撚狗為主。

3. 塞鐵 (★★★✰✰)
以肉身阻門最多阻一兩分鐘，而且可能會被藍絲屌、被狗咬。用黑色物件攝門、搭搭下車唔舒服、緊急逃生門，呢啲可能會阻延十幾廿分鐘，比較有效。

4. 朝早以雜物roadblock (★★★✰✰)
同樣都會有好多港奴/藍屍出黎清路，效用不太持久。而且風險頗大，西灣河癲狗問槍事件就係一例。如配合「圍城必闕」技巧 (缺口應接近行人路一邊)，或「屎魔法」技巧 (roadblock上加屎)，roadblock應更持久。

5. 永久性roadblock (★★★★✰)
凌晨時分以石屎幫路面裝修，港奴/藍屍難以清路，效用頗大亦持久。惟石屎師父人數或較少，物資準備亦有一定難度。

6. 凌晨黨鐵開花 (★★★★✰)
拆黨鐵站、魔法攻擊黨鐵站、拆路軌，或者可以令部分黨鐵站直接收皮。

7. 朝早掉雜物 / 火魔落黨鐵路軌 (★★★★★)
一個手足掉一架單車足以令全線收皮，亦較少機會被狗咬。

8. 噴黑巴士小巴 / 插爆車胎 (★★★★★)
變相造出巨大roadblock，同時亦減少流通嘅公共交通工具，如果喺巴士岩岩離站車身佔兩條行車線嘅時候噴黑爆胎，一下就收左兩條行車線皮，效果不堪設想。如果喺隧道出入口發生類似情況，大獲了。

9. 行車路上放釘 (★★★★★)
一嘢撒落路上，即閃，被狗咬嘅機會接近0。熱受返工嘅市民甚至唔敢揸車出街，人人自危，對公共交通工具又加上壓力。

----------------------------------------------------------
以上文章轉自babykingdom
如果啲暴徒專做啲高rating嘅task，咁就仆街喇! 我仲點返工?
止暴製亂，由你我做起!

光

復

香

港

推

時

代

只推黎明行動post

革

命

大家記得唔好做呀
止暴製亂，由我做起!

屌每次見到都好想笑

千祈唔好學呀

黎明來到

push ah

大力推
利申︰誤踩釘都唔割

Push

支持林鄭再跌入圈套

有無野可以人手唔敢汁？除左屎

千奇唔好咁做，我要返工

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

用抆牆寳寳代替石屎得唔得??

但係手頭上材料唔算好多~

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

有種傷健人士勞作嘅感覺

推

膠水 / 油 其實好多都得嘅
藍絲一野揸落roadblock ----> 屌油油地痴痴地嘅

睇黎大家真係連金屬氣球都唔識用，咁我聽日番工都安心d

千萬別輕敵
我預計聽日係塞鐵熱點會有便衣狗長期mon住
高危行動要有人照應 唔好單拖落疊

推，唔好咁做呀

老鼠膠

應該得? 等土木系巴打解答

無錯，最緊要快

千祈唔好帶金屬氣球入閘

我響hkdiscuss都見到同一個post喎，咁姐係點呀？

屌點返工

agger

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

真

好，由黃昏起

請只推有用post
快結束互屌mode

hkdiscuss啲反中亂港份子又喺度搞事

屌你 咪搞呢啲啦 就區選 你叫和理非點投你 點投走建制

你既第9點係咪間接召喚緊N賓？

經此一役証明咗正面硬碰 只會送頭 最後失敗

推

放釘要加重啲 唔係一吹就會走

tui

想推...
but P

如配合「圍城必闕」技巧 (缺口應接近行人路一邊)，或「屎魔法」技巧 (roadblock上加屎)，roadblock應更持久。

推

只阻不封 留一行車線
永續RB

push

7點會細機會比狗咬

千祈唔好學

講真咁耐以黎都無乜見過屎魔法講就講左好耐

唔好忘記仲有100個係理大

我好鐘意番工架
你地千祈唔好咁做

好可愛

甴近平

Hold 𨋢點會得 1 星啊⋯⋯

反了反了

估吾到babykingdom都咁高汁

推黎明行動post

利申：p牌推唔到

主要隧道，幹道攻擊唔洗講啦
1. 磚頭油釘路混合攻擊
2. 先開逃生，再破壞黨鐵車廂稀有零件(唔記得邊個po有教學)，需要組隊，成功既話鐵都唔洗塞
3. 商業區政府大樓火魔，尤其中環，純粹引狗放tg，之後閃人，可以幫全世界放工

Hold 𨋢 或者會好啲嘅
之前我比較聽得多係撳晒所有樓層 感覺上阻得唔耐
anyway幾多粒星好主觀架啫
幾多粒星都千祈唔好做呀

好L有用要推

重申和理非底線﹕
唔好做成交通意外，人命傷亡
否則即時停止罷工

啲釘如果dum落高速會唔會有危險
吾打算聽日咁做

同意。
最憎人阻住哂我番工

好過份

第九 推

唔好咁做..

推行動post

啲釘仲要咁鬼細粒，要執都唔知執幾耐

推佢老母

屌小畫家
但好鬼趣致

會點架？

加入吉紙箱，寫生人勿近即可，其他起我底。

第1點絕對係零風險

8號玩巴士小巴放氣得唔得
落釘 唔知個啲人架車駛過會唔會危險？

笑到PK 推

時代革命

唔知呢 babykingdom啲人叫大家可以試下喎

推逃生門都有四星

永久就得唔係永久性唔使乜都加個性字變共式中文

千寄唔好

咪咁過份啦

㤫 幫推

唔鬧醒樓主都唔得 好想返工呀

拉

自願罷工最有效

黎明來到要光復這香港

永久性路障

收到 多謝提醒

轉自babykingdom咋 唔係我寫架

支持，推

怪錯人同你一齊呼籲啲暴徒唔好做

第一點可以進化到上頂樓幫架lift攝紙皮
不過我真係好鐘意返工,你地千祁唔好咁做

推行動Po呀喂

千祈唔好咁做啊 我聽日要翻學架

好 一齊止暴製亂！

今日已爆post quota——

想區選前攪任何活動前睇睇！！

1）d狗圍polyu係要將軍抽車，一石二鳥
有人polyu週圍開花，可集中火力，可打可拉。到時話市況大亂，取消區選，you諗you啦

2）poly嘅手足應該走左一堆，有堆被投降，入面越嚟越少人，如果入面人數越少，d狗越唔值擺資源死守。大規模攻佔，佢地無可能唔react，到時只會係送頭。d狗而家守株待兔咋...

3）要救手足，反而要分散d狗嘅注意力，零星嘅快閃係目前其中一個方案，be water包無死

4）政虎講明交通可以係其中一個取消區選嘅因素；連「令市民可係無壓力下投票」都成為理由。你去阻路、區區送禮，只會做左助攻。佢地應該好頭痕，諗緊點攪亂一d，然後大條道理剎停區選

5）區選點解重要？留意下面條link

幫手推到多d人睇到—-停一停，諗一諗，而家除左救polyu手足，和理非同其他人可以做咩。

廢話唔多講，一日得兩個quota出post

新牌上路，如不完美，請見諒。

千祈唔好咁做

止暴製亂！

非常好

ppp

hi黑警
你咪投建制一齊攬炒囉
黎明行動就搞硬架啦
你唔滿意就自己收皮

好多大廈一㩒消防鐘啲Lift就會開哂門停哂直至消防員黎到檢查完, 好撚煩

光復香港時代革命

哇

有無搞錯！唔好咁做呀！！

9. 行車路上放釘 (★★★★★)
一嘢撒落路上，即閃，被狗咬嘅機會接近0。熱受返工嘅市民甚至唔敢揸車出街，人人自危，對公共交通工具又加上壓力。
呢樣絕對唔建，你咁樣TK曬自己友，係咪傻左？
啲車行行下爆胎係好危險既事。可以造成好嚴重傷亡。
唔該用下腦

達Ming無一派！

呢個唔得，已經有好多家長話比人TK喇

一齊睇黎明啦

行動post

唉 你地喜啦 我只可以講有8-9成和理非都係要返工 你唔care佢地點諗既 咁你喜歡啦

我就完sem 大學生 你地搞乜我都冇影響既

我相信衣食足而知榮辱 所以你地自己諗喇

推推

空投釘落馬路？

警曱大鑊了！ 唔可以再叫示威者做曱甴 因為佢地一哥 係一隻鄧小強！

#良心staff投稿
林鄭今晚會去海洋公園萬豪酒店
我文宣唔叻 但我可以講佢已經黎緊
張枱都已經有佢張Name Card
如果大家真係想救Poly手足既
相信今晚去圍林鄭會係一個選擇

等巴士停定然後擺車轆位 會唔會少啲TK?

點樣先可以組到隊我今朝組唔到隊 啲職員又望住我

昆蟲

幫推

吾好噴巴士！

小學雞d鬼口水！

全lift按哂成十幾分鐘喎

黑色物件攝門最多支持到兩分鐘
利申發夢見到

咁誇張?

重整旗鼓再黎過。。。。。香港人，唔好認輸啊！！！
黎明行動，攬佢老母炒！

觸動人心驚世畫作

千祈唔好上爆炸螺絲

Jeng
小畫家大師

推 早d 出門

好多人搭頭班車，7 點見已經太遲

支持

推
開一線俾車過， 佢地懶落車清rb

對唔住 諗得粗疏左 我認同你嘅講法
如果要整嘅話都應該針對埋站停低嘅巴士小巴 咁樣係咪較合適?

領航羊

推推擋

到呢一刻你仲care個選舉結果？
ok俾你泛民多過建制
有撚用咩？
泛民會俾到真普選你？
算鳩數啦
你諗下6月到而家 泛民做過乜撚野？
就算落到現場都係無撚用俾黑警屌返轉頭
黎明行動有機會令港共跪低
泛民既機會接近零
咁你識揀啦

準備漆彈
扔巴士
邊個司機落車清rb就扔佢架車

wow

你唔好整爆胎
好簡單一樣野 你係想破壞定塞路
破壞就可以用你個方法

塞路既你可以幫佢放氣
車胎個充氣氣咀入面有支針，同普通單車一樣
只要壓下支針就可以安全地放氣

屌, 小畫家

其實幾靚 又簡單直接

PUSH

其實放氣既方便又快捷，最緊要既係好安全。
放氣 =\= 爆胎

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

推 仲有推緊急門

戰術post

點樣先可以組到隊

都話唔好搞巴士咯

回想第二日黎明好似幾好
連九巴都自停

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

逼埋巴士其實都係好事
大家夠齊心
逼好交通其實就等於三罷

推啦推啦

唔好搞巴士
又黎 到時巴士公司都唔撚幫我哋走佬
又話人賣港 又裝修

唔好搞巴士 割埋重有咩交通公具淨？

好 明白
我一路都以為全部都係爆胎
咁應該修正為放氣

推 唔好咁做呀

樓主好多錯別字

又開始吹風搞巴士
到底對家有幾撚想停巴士

之前有日太子比人30連up唔知係手動定神器

推！！

成班人睇清楚先推啦
一架巴士幾百萬 俾著係你會唔會明知俾人搞仲幫你出車
到時無人載我哋出黎
唔好怪點解大家都唔幫我哋
做嘢要睇成效 唔係一味爽

油加釘灑落地下點執 渣車過都唔敢過

行動po必需要大力推

曱近平

推 push

各兄弟姊妹萬事小心

留意: babykingdom嗰邊話取消第9個point
因為容易TK同埋造成傷亡
呢個大家真係唔好做

你一個post都無嘅？你邊度黎？

唔好搞路面啦，搞到想杯葛地鐵都唔得

你p牌仲好問我
我唔開po有咩問題？
不嬲咁多年都係覆post 一定要開？

千奇千奇唔好咁做呀

推呀 一定唔可以咁做

唔好學呀

十八區需要你

其他point我完全無異議
唔該唔好連巴士都cut埋
人哋以後怕撚咗你
想走佬 和理非出黎遊行嘅交通都無埋

留意: babykingdom嗰邊話取消第9個point
因為容易TK同埋造成傷亡
呢個大家真係唔好做
放氣 =/= 爆胎

咁真心想知 塞鐵點組隊先
今朝自己一個好無力

被罷工到世界末日

pish

TG公海可以搵人

推推推

唔好咁做呀

推你

有用post要推

文宣唔夠
冇人知

係日日啊
唔係得聽日

唔好再推啦

火警鐘

8,9 唔好做呀 分分鐘搞出人命！

推 推 推

I love hk

哎呀 好危險 唔好推啊喂

Babykingdom 啲師奶勁過親俄武裝分子

唔會endgame

噴鳩啲的士啦 最多用黃色噴漆 咁撚鐘意中國

我覺得行車路放釘有d危險
行行下架巴士漏氣行唔到，會唔會影響到後面撞緊埋黎架車
一早搵人去巴士車站放幾口釘係巴士前幾步呢？

噴黑巴士小巴 可以推化成 噴完再貼文宜

連儂不是牆 是信念

進化

千其唔好阻路呀！我仲要番工架！

聽日黎明行動

去到月台見到有小朋友咁乖返學先好攞出黎送俾佢呀

俾暴徒打爆十字路口交通燈呢?
唉見到交通燈咁耐仲未整好
d車要慢慢行 車一多就塞住哂
真係好無助

同意

留意: babykingdom嗰邊話取消第9個point
因為容易TK同埋造成傷亡
呢個大家真係唔好做
放氣 =/= 爆胎

插爆車胎有冇安全指引？
亂嚟有啲危險
以前睇過片
爆軚個下有少少衝擊波

泥頭車唔小心開咗個斗就大獲

好似好危險

大家千祈唔好學

我邊緣人少少得一兩個channel 無group

依家多左藍絲捉人 唔好單獨行事

樓主係咪講漏咗司機們可以慢駛

只推有用post

求下大家，千祈唔好

終極和理非請幫手拎荼毒大眾嘅免費報紙

我每次都笑到收唔到聲
成星期最開心係睇到張圖呢個moment

屌 見一次笑一次

係 babykingdom班人辣殺 唔記得咗講

搞巴士會唔會唔好
飲水思源阿

不過搞黨鐵爆左都冇人同情

仲有馬路燒車

凌晨時分喺目標車輛後轆前放鐵蒺藜有冇用？
eg:潮聯、愛國的士、禮義廉綠van

又要出動機械人

小朋友唔小心攞咗入去會點

屋企掉垃圾個工人成日搵嘢塞住度門成部𨋢就係得佢攞嚟運垃圾 點返工

可唔可以唔好阻住我返工

graphic design is my passion

巴士小巴認同，校巴唔認同

校巴本身同番工時間唔一樣，而且校巴送完返學本身周街擺，有堵路效果

放釘最好係慢既路段放....
如果高速我係怕有車禍

朱鎔基 孫女 暴動

屌呢張圖真係好頂癮

大台呀

其實點解唔對正啲權貴做? 比如九龍區? 一班唔怕死嘅人理應可以癱瘓政府設施...?

Push.

唔好呀，我要返工！
仲有油同釘呢？好驚d暴徒會用
之前見到個post 話打爛晒巴士d 倒後鏡，呢招好似幾好。
利申：正評。

唔好啊

，

pp

我無野補充

我係唔會做架

BK 傳出 公海 再傳入連登

你班仆街阻我返工

多謝BK

3 4 7 8 都好
但朝早塞唔駛拎火魔出街，又重又無咩用，同埋比狗週到就煩

復課意義上好重要，即係代表政府覺得已經完結左事件

Task 9

千奇唔好呀

仆街啦你
拉

認同呀
放到氣就放氣 盡量唔好爆軚

我要番工呀

撳lift其實有用
我每日都唔記得自己住邊層
要由地下禁上最頂
1樓出完食個早餐再返黎禁過
1層1分鐘 30層就半個鐘架啦
希望大家都唔好咁無記性啦

唔好推

Agger

玩丁最爽

林鄭最希望示威者夜晚集中一點打陣地
林鄭最驚全民天光開花
早D瞓呀香港人

發覺老豆搵仔無視左一個重點

就係各人GE機動能力，咁耐都冇公佈車牌

又冇道德壓力，又簡單直接，流動性又大

仲未見到有人做GE？

其實就咁加條民龍繩將雜物串埋一大串 已經要花多好多時間清 和理非要升級 一人帶少少工具

千祈唔好做犯法野

千奇吾好做阿 仲有好多人好中意翻工架

黎明

Babykingdom

一定要入黎睇 -

而家政府個focus spin左去 "捉到班暴動友，佢地仲自首埋"。我地要反擊，就算最後救不到手足，都一定要spin番個focus，係 "人道危機" = "屈打成招" = "無效自首"。

我地一直揾唔到證據證明d手足入到去點被虐打被強姦，因為警署我地入唔到去，但昨日單野提供左最明顯不爭的證據，已經無左咁多手足，一定要揾文宣Spin番岩個focus，就算求其打段文字加幅圖都好，要做到whatsapp瘋傳。

同埋，建議今星期和理非進場，除了黎明行動之外，搞d活動，主題同矛頭直指Humanitarian crisis/ Police brutality，起碼投票前要植入呢個人道危機的諗法。我地要善用PolyU呢單野。

咪撚放釘同爆巴士，巴士公司狂開加班車接人走，家長車來來回回。

無巴士同家長車，想齊齊48呀！

哈哈 無痛抗爭法，我支持架，不過唔好阻我返工

做大個文宣，一星期後全民皆釘，呼籲所有人唔好揸車返工，逼曬啲人去鐵，到時咪被罷工囉。
去到呢一刻仲民意撚

9號根本係成效最大，危險最細既方法

千祈唔好呀

面對現實，長期抗爭，分工合作

仲有一招
倒油落地
如果地下有油，d車行過會好跣，好危險，唔好做。

行動post 推

好危險 大家千奇唔好咁做

我真想對住你呢啲咁既人講粗口

我唔知你幾歲，有冇常識，有冇車牌
一架移動緊既車突然爆胎係極易失控，你想撞上行人路撞死曬啲路人，定係成架巴士比你搞到反側？

唔係民唔民意啊既問題，係死人既問題。
你呢種無差別式攻擊都不凸止會TK,而且你真係覺得個一刻上左任何一種路面交通工具就唔係同路人，就要去受傷，甚至死？

我唔知你係唔用腦諗野定係鬼，明明有更好既方法唔做，係要堅持用啲損人不利己既方法。

樓豬提出1-9個方法，覺得第9有問題你唔去修正不凸止。仲要煽動其他人一齊跟你個方法，再強加所謂民意撚呢個定意落去提出改善方法既手足到，咁我想反問，你自己又係咩撚？

太危險，不要做

點解冇油加rb嘅。。。

每日堵路被捕人數數十計，仲未計依家出動藍屍，唔知仲有幾多傷。
方法1-8都有被捕風險，方法9人人可以做，風險細。
每日被捉果d人仲危險
用2個星期文宣叫人唔好揸車去谷一日被罷

但係一定要有個路牌警告，如果唔係真係好危險

不過整個簡單嘅RB之後先撒？

教育局食屎啦
大力推啊 屌你班學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

大家千祈唔好咁做呀

近勇武的手法已經開始漸漸失效，特別係理大一役傷亡慘重，一眾抗爭者感到非常無力，到底有無咩係警暴同制度暴力底下，和理非可以做到？

首先和理非絕對唔係沒有用，有很多方法我地都未完全運用到！
任何方法只要持之行一定有效

請參考［非暴力抗爭小冊子］

完整版未搵到，如果有既手足有可以提供一下，從知識面武裝化和理非！

和理非絕對有好多野可以做！

任何方法都要時間發揮效力，團結持之而行有耐性，不分化不割席。

最後呼籲大家支持非暴力公民抗命，放棄勇武抗爭方式！
繼續Be water! 無大台！

同時停火到區選戰結束為止。

讓大家好好冷靜，思考下一步！
祈禱埋大和營救手足安全回家。

只要永不言敗，民主自由不死。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

求幫推

仆街 咁樣點返工呀

中環好重要返唔到工就唔好

第一個方法改做搵啲野頂住lift門可能有效更多

除非個層有人搭lift，否則可以頂10分鐘啲人先發覺瀨野

好文push

屌咩bk啲人咁撚暴力架咩
唔好推

p

甴曱平

屌你唔好阻住我返工
拉

朋友就係咁無得返工成個星期
笑到甩腸
但只係遲返工嗰班
早返嗰班一早到曬

Bump

9. 行車路上放釘 (★★★★★)
一嘢撒落路上，即閃，被狗咬嘅機會接近0。熱受返工嘅市民甚至唔敢揸車出街，人人自危，對公共交通工具又加上壓力。
最安全 方便

引司機落車拆再衝上車攞走條匙（掉上樓/落海）有冇得諗？

7最穩陣最大效果

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

咪搞巴士

地鐵咁撚迫，舒服都迫到唔舒服啦